點解好多人月供11號仔 恒生銀行？

本地銀行勢頭好？ 恒生好似有好多人月供咁
自己197蚊有貨 諗緊轉月供好唔好

等插落180再入

140有貨表示多謝你們支持